屌你 你班玩具撚柒撚完未？

得啦知你係班小朋友為咗證明玩具唔係玩具而話足波係玩具啦

跑幾步又入波跑幾步又入波 成個場我十步跑撚晒 仲細撚過我屋企 唔通我平時係屋企行嚟行去又做緊運動？

打下手仔又嗌foul 成個女人咁 又乜春搏盡無悔 懶係感性 屌你老母好撚嘔心

係人都知籃球係玩具 原本都無乜人得閒理鳩你班傻閪 無啦啦又要係到嘈 嘈撚完又係柒嘅不如收收皮 繼續係室內冷氣地方行幾步路玩下籃波仔啦

再唔係嘅咪成個弱智咁 幻想下自己係乜乜柒占咁 行行下街轉身射個三分波囉我係隔離我一定要拍撚晒手掌 再讚係射得好

正評 支持樓主
負評 樓主講得好啱

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

好嬲

推

玩唔玩具我唔知。口號撚 仲要著上身就好撚尷尬

見到d人幾廿歲仲攞住個藍波通街走到底知唔知醜
細蚊仔都識放個陀螺盤入個袋到啦

人唔要臉 天下無敵

一直都建議緊身邊既藍波撚疫情期間係屋企開skype同朋友仔射鎖匙圈(空氣波)